唔聽就罷

DNLM仲冇誠意過小學雞道歉信